知唔知你男朋友問過佢EX肯唔肯同返佢一齊

條仔問咗個ex一句
如果你而家肯同返我一齊，我可以即刻飛咗佢
等你仲以為佢對你好好

知

Tony ?

no

因為個人冇可能分到時間兩邊走

傻閪